[劇透]Pretty Crazy 容祖兒2019演唱會討論區 (14) 尾場一齊踩爆紅館

買 / 賣飛可以去哩個Post

每日Rundown（盡量當日更新）

Pretty Crazy Joey Yung Concert
日期：2019年8月5-11, 12(補場俾5號人士), 13-18, 20-24日
時間：8:15PM
地點：紅磡香港體育館
價錢：$980, $580, $380

紀念品

等左陣 終於有新post

1001唔開post 我想知有冇時不與我

完場未？

1001 個個唔開post

好葡萄

仲諗住開，好彩未撳

回憶之後唱到邊

完成點

集中討論啦

完未？

我的驕傲

入到嚟紅館你哋會忘記係紅館以外嘅一切煩惱
無論係感情 生活 或者係所有野
你哋都會暫時擺底 純粹去欣賞 純粹嘅快樂
其實呢一樣野就係一個歌手最希望得到嘅
因為我可以做到嘅野好少
但係如果我可以比到你三個小時係快樂嘅
呢個係我最大嘅福氣
多謝你地

我好希望呢一種快樂或者呢一種努力可以好耐擺係你哋個心裡面
當你哋經歷一啲人生上嘅 一啲小嘅起伏
去諗一諗我 其實我都可以處理一個咁複雜嘅演唱會
無野你做唔到嘅

人與人之間真係好特別
今日你哋可以坐到係到睇我表演或者我可以表演比你哋睇都係一個緣份

完未

0038完

好大風大雨 絲巴回家安全小心

屌，咁撚大雨

冇雙冠軍

無

個個都屌柒緊fc

冇之前個d真encore點唱似係安排好的encore,不過我知道佢唱到好攰了，已經好滿足！仲唱咗《借過》！好suprise

點解既？

肯唔走分分鐘有得再encore掛

註冊連燈以黎，我第一次留言
表示非常滿足今晚既演出，我已經係第三場了